{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075505",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 대구각산역"
    },
    "text": "バスキンロビンス大邱角山駅店はネイバースマート注文で簡単に注文できます。 営業時間は毎日10:00から00:00までで、様々なメニューが提供されます。 シングルレギュラーは3,900ウォン、シングルキングは4,700ウォン、ダブルジュニアは5,100ウォン、ダブルレギュラーは7,300ウォン、パイントは9,800ウォン、クォーターは18,500ウォン、ファミリーは26,000ウォン、ハーフガロンは31,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイントは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの値段はいくらですか？",
            "answer": "クォーターは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンは31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 155,
        "QA": 266
    }
}